容易被收買既 IU妹妹

iu ig:

一般重慶街邊貨色

IU個衰妹俾左幾錢你

米屈

出律師信囉

低B妹

iu世界第一

仙女

師兄可否出原圖

咁純真會唔會好易被人呃上床

IU上到床都只係會訓覺唔會做d咩

lU件褸好撚靚

萬9蚊

知恩姐姐好可愛

低b妹

會唔會有個post係IU既wallpaper 合集？

遲下整

有冇腳趾

真係易收買，上次比左幾百蚊就屌左佢成晚

佢真係好完美

gay?

冇

靚到...不得了

童心

係 依定訓緊喺我隔離

今次冇IU多圖幻術嘅？

雞

有冇iu圖可以做手機背景

好靚

好cute

IU

巴打可唔可以share 你張wallpaper

我都係偷其他巴打圖用

仲有冇d高質既圖 好正

好靚
多謝巴打

矮

我比三千蚊屌過佢